買既唔只係一份報紙，而係一份對新聞自由既堅持

希望大家買蘋果日報去捍衛新聞自由

pish